★蘋果iOS又出事 升級最新版本電量急跌30%

【星島日報報道】蘋果手機作業系統月初推出升級至iOS 11.4，有iPhone用戶投訴更新分鐘後iPhone電量插水式下跌，由50%跌至20%。有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題，有網民指自行「降級」至11.3.1，耗電問題才解決。

據科技網站Softpedia報道，不少用戶稱其iPhone在升級到iOS 11.4後，電池消耗速度反而大幅度加快。有用戶指，其iPhone 6s Plus遇到相似問題，手機更新後並在不使用的情況下，手機電量從幾分鐘從50%降至20%。

亦有用戶指，其iPhone 6s在更新到iOS 11.4後也遇到同樣問題，當手機充電至100%，並重新啟動，然後等待四小時，電池電量降到40％，而在更新後三天，問題仍然無改善。

官方目前未有解決方案，有用戶聲稱自行將手機「降級」至11.3.1，耗電問題才解決。

apple die

有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題
有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題
有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題
有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題

無事喎

有科技網站指，所有iPhone型號在更新後也有類似問題，中國或成最大贏家

Apple而家更新成日出問題，唔敢好似以前咁一更就狗衝了

生果執笠可期

用家問題

代表新機就發佈了

9.3.5

我中左招

只跪求老母唔好自己亂咁更新就得

我ip6 plus , 11.3.1仲食電wo

享受不斷升級降級的 ... 「生。活。態。度」

次次更新後都有呢類新聞

但我每次更新都無事

6s plus 用咗幾年舊電本身都玩撚完啦

之前用11.4 冇咩問題... 覺得耐用左添... 而家用緊12.0

上個版本就係